s10p vs xs max, 機械臂連續run app speed test

互射吧

開word好撚慢

M$埋app 炒撚晒，total loss 果隻

即係多工 ios就收皮

駁唔撚到

Samsung反cup

iPhone ram 更新後廢咗

A12＞s855
8 GB ram > 4 GB ram

Nvme>ufs2.1

唔得嫁

我地長期幾十個app 開住

要不停switch

idog 收皮啦

一面睇咸片打飛機，一面上連登搶口搏嘴

Samsung 收埋 UFS 3.0唔出住

都唔可以叫多工啦換app會停既

IPHONE狗唔敢入黎